社交焦慮點醫？

次次出街個人都好唔自在
加上wfh 少咗出去
就慢慢由唔想出街
變到驚出街
有得唔出就唔出
一諗到如果陣間要出去就會緊張
自己一個係屋企真係好開心 好high
但係一出到街就成隻死狗咁
個人就越嚟越毒

原本覺得自己無乜可能有社交焦慮
因為我自問要我同陌生人溝通係冇乜問題
但係經過今日 我知我錯了
家下有飯局 全程都低頭㩒機 成個自閉仔咁
好想返屋企
點搞

睇精神科醫生 食藥

好多年了
習慣了

好撚攰。。。

諗住去嗰啲普通診所睇再轉介去精神科

宜家好想搵個窿匿埋

排政府要等好耐 如果俾得起就睇私家

點解要醫 this is who you are

但係幾年前嘅我唔係咁

收到

搵人陪我傾下計都好呀

冇諗過原來咁嚴重

I encountered this b4.
No use ga if you force yourself.

我都係 明明本身都幾多朋友但個人越嚟越毒 而家同陌生人傾計仲會心跳緊張

有飯局咁開心
都唔係好毒啫

習慣了便會好

我以為迫自己有用點知仲難受

同問 其實係性格問題定心理病

老母叫冇得唔去

lm

我連同朋友傾計都有問題
電話上面傾冇乜問題
一去到面對面就唔知講咩好

心理啦

加油

睇過半年精神科
食完藥覺得分別唔大
最重要都係自己點諗
然後自己停左藥
生活都係咁過
有d後悔用左咁多錢去睇精神科

呢個情況好耐了 我以為自己會慣
但係真係好難